皇馬諗縮數！決定取消今季所有冠軍獎金

西班牙《馬卡報》爆料，指皇馬決定取消今季所有獎金，就算奪得西甲及歐聯冠軍，球員都分唔到獎金。
皇馬之前已經同球員達成協議減薪10%，但發現仍然未足夠，依家計劃取消今季所有奪冠獎金，因為可以慳到3000萬歐元支出。據悉皇馬隊長沙治奧拉莫斯已經代表全體球員，接受球會提出嘅方案。
皇馬2016/17年成為雙冠王，每位球員獲得100萬歐元獎金，但今季就要捱義氣，同球會共度時艱。

咁西甲可以all in巴塞

皇馬唔係好有錢架咩

D錢比哂球證 所以球員比$分

會方都覺得自己黑返黎

即刻渣流灘送走個西甲先